是時候要和妹妹說說心底話了

有時候
是非黑白要分清楚

醒醒吧 你根本沒有妹妹

我有
親生

一直以來都沒有好好盡做哥哥的責任
今次應該要出手了
其實這麼想想
在這個家庭下的我們都是受害者
不應因此而疏遠
今天終於明白了
我還是著緊我的妹妹的

連登和以前的高登差距正正在此
群眾都顧著看熱門post
連認真post派膠的老朋友都少了
說是匿名版facebook應該沒有錯

....watching....you......

兄妹情已盡

做乜鳩？
你個妹有份＃metoo呀
記住唔好認呀

做乜鳩？
因為有你呢種低汁員會囉
請問唔好認啲咩呢傻鳩

想跟哥哥一起做羞羞的事呢~<3

你呢句先入為主假想設定已經可以確定你係戇鳩/弱智你個妹有份＃metoo呀
再補多句
記住唔好認呀
只會顯得你更加無能
都係嗰句
你呢種連登低質狗最叻係咩呀？
先假設對象係你所想嘅角色
再加多句低級激將法 ［記住唔好認呀］
同十幾年前港府低質禁毒廣告［係咪friend先］手段如出一轍
要出位唔係咁出架契仔

柒濛

me 搓my breast
對於此份情
無悔這一生了

記住唔好認

洗唔洗咁嬲呀契爺
最多唔同人講你個妹ff出黎好冇

哎呀
差啲仆街
好彩你提一提me唔好認咋

我冇嬲你老母閪呀
我想好似之前波台約戰武術切磋咁打撚柒你老母閪
或者比你打撚柒我老母閪姐

屌你呀 唔多謝我

契爺你老母閪咁臭唔好玩我啦

講笑咋傻豬
我得148
大人有大量
走啦柒頭

唔走你吹撚脹呀
又冇人同我玩

你睇下你小學雞到
冇人同你玩係應該架喎
哥哥瞓喇
早抖喇細佬
Between 唔好以為每一句後面加個 就係假膠
你唔配

呢個post究竟做乜鳩